Rosé骨瘦如材有驚人肌肉 手臂炸出小山丘⋯網嚇歪：運動量多大

南韓女團BLACKPINK成員Rosé近日帶著個人作品《On The Ground》、《Gone》回歸歌壇，歌曲一上線便引來熱烈討論，而她近日積極出演音樂節目宣傳，卻因為手臂上的肌肉掀起另一波熱烈討論，身材瘦歸瘦卻有結實肌肉，手臂一舉起的肌肉量令網友嚇傻，紛紛留言「這麼瘦還有肌肉可能嗎」、「居然有肌肉」。

▲Rosé肌肉量很驚人。（圖／翻攝自SBS）

Rosé備受討論的畫面，是她14日在音樂節目《人氣歌謠》唱跳的片段，她穿著桃紅色平口洋裝，露出骨感肩膀與四肢，其中一個動作舉起手臂，露出小山丘狀的線條，肌肉量清晰可見，由於她看似瘦若，卻有著意料之外的肌肉，立刻讓網友讚嘆「這樣運動量要多大」、「沒想到有肌肉」、「看到肌肉嚇一跳」，但也粉絲心疼回應「太瘦了」。

▲Rosé這次回歸被發現更瘦了。（圖／翻攝自Rosé IG）

▲Lisa特地去支持Rosé的工作行程，但她害羞素顏只露額頭。（圖／翻攝自Rosé IG）

Rosé這次回歸不僅粉絲熱烈支持，成員Lisa也被拍到現身後台的照片，但她素顏亮相，害羞地將五官全部遮住，反而是露出難得一見的額頭，Lisa過去曾開玩笑表示「露額頭要給錢」，兩人合照曝光後，歌迷立刻虧「珍貴的額頭露出來了」。

好靚...

無波同lady boy有咩分別

ladyboy先正
夠姣又可以玩佢碌鳩

牙洙

可以打死連登仔

一拳打到入icu

大隻過連登仔

快點打我

拳你屎忽...

咩事

佢反色狗反到走火入魔

rose一拳一隻反bp嘅狗

入你屎忽...